執到人地銀包既你, 會點做?

我失魂唔見左個銀包,
好唔開心, 希望大家講下你地如果執到銀包會有咩心態, 同會點做
比我了解下搵返既機會同後果,
裏面大約2千幾蚊, 八達通, 銀行卡, 身份證, 車牌,

好彩既話 咪比人拎晒啲值錢野 扔入郵箱
唔好彩就垃圾桶

唔執都一定踢落坑渠

睇下入面有咩資料，再聯絡佢

我有次搭小巴落車荷包漏左係凳

後來返去問小巴佬先知原來比我後面條仆街執左

補返 八達通, 銀行卡, 身份證, 車牌, 歡樂卡

都洗左幾千銀 同十幾日

條仆街心態就係貪你荷包果一千幾百

所以我而家錢 卡 分開袋 D卡夾埋收入褲袋入面細袋 用夾勾實

包唔會跌

係…裏面無錢仲安全…以後真係分開擺好過

扔左入垃圾埇真係最慘

錢唔緊要 最重要D証件 好麻煩

執晒啲現金跟住掉落垃圾筒

差館

袋左個銀包，扔晒d錢落垃圾桶

搬走個垃圾桶，銀包放喺垃圾桶個原位

試下搵佢

放多一千蚊落去，再放回原位

btw off topic, 我細個試過自己跌錢包,入面有學生八達通，學生証加幾十蚊。
跌左心諗，無啦屌。
結果，最後有警察打比我，同我講有人將我個銀包丟左落郵筒，郵差收信果陣時咁啱執到。

拎晒d錢再睇下有無聯絡方法
無就差館

掉晒證件 唔執 路不拾遺
然後將銀包連錢拎去警局
由於無名無相無人認領
三個月後會合法地歸你

差佬自己袋，同你講有人認領咗

拎去差館lo